Mijn voogd was in zijn kamer, zijn handen met zijn geurige zeep, toen ging ik naar het kantoor van Walworth; en Hij belde me aan hem, en gaf me de uitnodiging voor mezelf en mijn vrienden die Wemmick was bereid me te ontvangen.
"Geen ceremonie," vertelt hij, "en geen diner jurk, en zeg-morrow."
Ik vroeg hem waar we moeten komen tot (want ik had geen idee waar hij woonde, en ik vond het in zijn algemene exceptie te erkennen, dat hij antwoordde: "Kom eens hier, en ik zal u met mij naar huis."
Ik omhels deze gelegenheid opmerkt dat hij waste zijn cliënten uit, alsof hij een chirurg of een tandarts.
Hij had een kast in zijn kamer, ingericht voor het doel waarvoor de rook van de geurige zeep zoals een parfumeur's shop.
